{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038679",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2292636160/daejeon-primo-hotel-daejeon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699027999707&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6345218&destination=%EC%9D%B5%EC%82%B0%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.94865%2C126.9767&sort=RECOMMENDED&top_dp=72727&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=315639670&selectedRatePlan=384192197&expediaPropertyId=71613630&searchId=8ec93ebc-3977-4a70-89df-cfad05be3ff7",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 프리모 호텔"
    },
    "text": "大田プリモホテル\\n\n大韓民国大田広域市Daejeon大田広域市儒城区鶏龍路141番キル29-21\\n\n大田に訪問する際は大田プリモホテルに宿泊することをお勧めします。 このホテルでは無料でWiFiを使ってセルフ駐車ができます。 公共交通機関を利用するのに便利で、儒城温泉駅から徒歩5分の距離にあります。 ホテルは38の客室で構成されており、チェックインは19:00から可能で、最低チェックイン年齢は21歳です。 チェックアウト時間は12:00です。 新型コロナウイルス感染症に関する旅行制限事項は確認する必要があります。 チェックインの際には付帯費用のためにクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書に写真が貼られていなければなりません。 満21歳からチェックインが可能で、ペットは同伴できません。 客室内で無料WiFiを利用でき、ホテル内には無料でセルフ駐車できる施設があります。 追加で指定された喫煙エリアがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "大田プリモホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "大田プリモホテルは大田広域市儒城区鶏龍路141番キル29-21にあります。"
        },
        {
            "question": "大田プリモホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "大田プリモホテルでは無料でWiFiを使ってセルフ駐車ができます。"
        },
        {
            "question": "大田プリモホテルは公共交通機関に便利ですか？",
            "answer": "はい、大田プリモホテルは儒城温泉駅から徒歩5分の距離にあり、公共交通機関を利用するのに便利です。"
        },
        {
            "question": "大田プリモホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "大田プリモホテルは38の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "大田プリモホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "大田プリモホテルのチェックインは19:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "大田プリモホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "大田プリモホテルのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "大田プリモホテルでの新型コロナウイルス感染症に関する旅行制限事項はありますか？",
            "answer": "大田プリモホテルでの新型コロナウイルス感染症に関する旅行制限事項は確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "大田プリモホテルのチェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "大田プリモホテルのチェックインの際には付帯費用のためにクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書に写真が貼られていなければなりません。"
        },
        {
            "question": "大田プリモホテルの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "大田プリモホテルの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "大田プリモホテルではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "大田プリモホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "大田プリモホテルで無料のWiFiを利用できますか？",
            "answer": "はい、大田プリモホテルの客室内で無料WiFiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "大田プリモホテルには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、大田プリモホテルには無料でセルフ駐車できる施設があります。"
        },
        {
            "question": "大田プリモホテルには喫煙エリアがありますか？",
            "answer": "はい、大田プリモホテルには追加で指定された喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 317,
        "QA": 569
    }
}